有無人識 JFFT 呢個youtube channel

毒撚睇完實有共鳴
代表作 笑談講粗口

其中一個係中同

笑談講粗口果陣已經睇緊 我記得橙褲巴單野佢地有份live

咁毒都敢拍片，勇氣可加

成班fd好正

有一集試新微波爐笑到

希望佢地繼續做落去

AV個段好笑

我最鍾意嘅channel
越睇越鍾意
真係好正

好睇

真毒channel

詳細講下咩事？

最新段片真係好好睇

唔好捧呀
陣間又比人反

'口岩'呀
你而家Hea鳩我啊?

唔記得咗耀祥定喊出嚟喺隔離登出過故